圖書館入面啲人都係咁on9

無論係學校定公共 圖書館入面啲人永遠都係食古不化 onon99 痴撚線

見過 張肩停 喺中央圖書館3樓大大聲講電話